有個好醜樣嘅女仔追我男友

是咁的
男友近排同我講學校同科有個女仔好chur佢
堂堂坐佢隔嚟
又成日扮問關於讀書嘅嘢，講咗兩句就轉第二啲topic
我男友都冇乜點理佢，佢都繼續係咁樣
我唔識個女仔嘅，個女仔又成日有意冇意問佢啲關於我嘅嘢，例如問吓:咦你女友係咪都鐘意愛麗絲架？我都好鐘意架！唔知問嚟做乜
近排聖誕佢又同我男友講聖誕快樂，話咩如果佢冇女友嘅話，就可以約我男友過聖誕喇
我男友冇得block佢wtsapp，一嚟始終成日見到，二嚟佢哋係grpmate，冇得block
唉我可以做啲咩呢

坐定定係度，乜都唔使做

No need worry

佢柒過你就唔洗驚

係喎唔記得左重點

睇黎你都好醜樣
靚過佢通常唔會怕咁多

個女仔成日冇啦啦同我男友講:你女友好可愛好nice啊
其實佢追我男友，點解要讚我

怕就真係未怕過，但只係唔想佢纏住我男友姐，正常女友都唔想架啦

醜既我真係未驚過 利申試過

扮狗囉
唔通一開波話你柒咩？
無論令佢睇落唔似話人是非，同正常社交技巧等
都唔會話你柒喇
你同朋友講嘢都會讚佢條仔喇
唔通你條仔都幾柒啵

咁又係

可能人地目標係你呢

我真係有諗過 俾我男友笑

食豬扒好過搞基啦

我寧願佢搞gay，不過都唔要啊